{
  "Settings": "設定",
  "Keybinds": "按鍵切換",
  "Mods": "模組",
  "Add mods": "新增模組",
  "Add group": "新增群組",
  "Refresh": "重新整理",
  "Pin window": "釘選視窗",
  "Unpin window": "取消釘選",
  "Hide window": "隱藏視窗",
  "Valid keys": "有效按鍵",
  "Tutorial": "教學指南",
  "Mod Manager for Gacha Games": "轉蛋遊戲模組管理器",
  "Show (WuWa)": "顯示(鸣潮)",
  "Show (Genshin)": "顯示(原神)",
  "Show (HSR)": "顯示(崩坏: 星穹铁道)",
  "Show (ZZZ)": "顯示(絕區零)",
  "Exit": "結束",
  "Hide": "隱藏視窗",
  "Details": "詳情",
  "Mods path does not exist.": "模組路徑不存在.",
  "Mods path invalid.": "模組路徑無效.",
  "Mods path is correct, but the '_MANAGED_' folder is missing or outdated.": "模組路徑正確，但『_MANAGED_』資料夾遺失或過舊.",
  "Mods path is correct, but some requirements are missing.": "模組路徑正確，但缺少必要項目.",
  "Edit Keybinds": "編輯快速切換",
  "Save Keybinds": "儲存快速切換",
  "Right-click a mod and select Keybind.": "右鍵點擊模組並選擇『快速切換』，  \n或直接對模組按下 [R (鍵盤)] / [X (手把)].",
  "Right-click and add group, then you can add mods.": "右鍵點擊新增群組，即可加入模組.",
  "Drag & Drop mod folders here to add mods to this group (1 folder = 1 mod).": "將模組資料夾拖曳至此，即可加入此群組（1 個資料夾 = 1 個模組）.",
  "Max group reached (500 Groups). Unable to add more group.": "已達最大群組數量（500 組），無法新增更多群組.",
  "Rename": "重新命名",
  "Try auto icon": "自動圖示",
  "Clipboard icon": "剪貼簿圖示",
  "Remove group": "移除群組",
  "Remove mod": "移除模組",
  "Auto group icon failed. No matching character hash.": "自動群組圖示失敗：無相符的角色雜湊值.",
  "Group Name": "群組名稱",
  "Mod Name": "模組名稱",
  "Select": "選取",
  "Warning": "注意警告",
  "1. Go to Settings.": "1. 前往設定.",
  "2. Make sure Mods Path is correct.": "2. 確認模組路徑是否正確.",
  "3. Press Update Mod Data button.": "3. 點擊『更新模組資料』按鈕",
  "Loading mods": "載入模組中...\n若卡住，請用快速鍵或系統列重新開啟視窗.",
  "Reverter": "還原區",
  "Drag & Drop mod folders here, to revert any modifications caused by this tool.": "將模組資料夾拖曳至此，還原此工具所做的更動.",
  "Right-click and pin this window to use this.": "右鍵點擊並『釘選視窗』以使用此功能.",
  "Revert mods": "還原模組",
  "Reverting mods will remove all changes you made while these mods were managed.": "還原模組將移除所有在管理期間所做的更改.",
  "Only for mods that are directly removed via File Explorer (without right-click on “Mods” tab)": "僅適用於透過檔案總管『手動移出』的模組（非經由「模組」標籤移除）",
  "Overall Scale": "整體縮放",
  "Background Transparency": "背景透明度",
  "Window Toggle Hotkeys": "視窗切換快捷鍵",
  "Keyboard Toggle": "鍵盤切換",
  "Gamepad(XInput) Toggle": "手把切換 (XInput)",
  "None": "無",
  "Navigation Hotkeys": "導覽快捷鍵",
  "Group Navigation": "群組導覽",
  "Mod Navigation": "模組導覽",
  "Select Mod": "選取模組",
  "Mod Keybind": "模組按鍵切換",
  "Tab Navigation": "標籤導覽",
  "Check for Updates": "檢查更新",
  "Support me": "支持開發者",
  "Genshin Impact": "原神",
  "Wuthering Waves": "鸣潮",
  "Honkai Star Rail": "崩坏: 星穹铁道",
  "Zenless Zone Zero": "絕區零",
  "Please re-open with Hotkey or System Tray": "請用快速鍵或系統列重新開啟視窗",
  "Update Mod Data": "更新模組資料",
  "Target Process": "目標進程",
  "Press this after you add/remove/edit/fix mods (usually when add/edit/remove mods directly via File Explorer)": "手動增刪/編輯模組後點擊此按鈕（通常透過檔案總管操作時需使用）",
  "Mods Path": "模組路徑",
  "Mods Path (path doesn't exist)": "模組路徑（路徑不存在）",
  "Mods Path (Invalid)": "模組路徑（無效）",
  "example:": "例如：",
  "Please select \"Mods\" folder": "請選擇 \"Mods\" 資料夾",
  "Languages": "語言",
  "Change language": "變更語言",
  "Restart": "重新啟動",
  "Language changed, please Restart.": "語言已變更，請重新啟動.",
  "defaultErrorInfo": "請確認目錄/檔案可正常存取並使用 UTF-8 編碼.\n請關閉可能正在佔用該檔案的其他程式或檔案總管.",
  "Select an image file": "選擇圖片檔案",
  "Error reverting": "還原模組 {} 時發生錯誤",
  "No backup found": "未找到 {} 的備份檔案.\n已跳過此資料夾.\n\n",
  "Backup found": "在 {} 中找到備份檔案.\n\n",
  "Mods reverted. But there are some errors.": "模組已還原，但出現部分錯誤.",
  "Mods reverted!": "模組還原成功！",
  "Confirm": "確認",
  "Cancel": "取消",
  "Failed to move folder": "移動資料夾失敗",
  "Folder moved to unmanaged": "資料夾已移至 {}\n\n",
  "Loading...": "載入中...",
  "Mods successfully managed!": "模組管理成功！",
  "Mods managed but with some errors. Read error information above and try again.": "模組管理完成，但存在部分錯誤.\n請查看上方錯誤資訊後重試.",
  "Please do manual reload with F10": "\n請按F10手動重新載入模組",
  "Unexpected error!": "發生未知錯誤！",
  "Error cannot create": "錯誤！無法建立 {}",
  "Error cannot delete previous unused group config": "錯誤！無法刪除未使用的舊群組設定 {}",
  "Error in managing mod!": "模組管理錯誤！",
  "Error! Cannot modify .ini file": "錯誤！無法修改 .ini 檔案 {}",
  "Copying mods...": "正在複製模組...\n",
  "Folder copied": "{} 已複製.\n\n",
  "Error! Cannot copy folder": "錯誤！無法複製資料夾: {}",
  "Copy mods": "複製模組",
  "Validating Mods Path...": "正在驗證模組路徑...\n",
  "Mods path doesn't exist": "模組路徑不存在",
  "Modifying mods...": "正在修改模組...",
  "Mods path is invalid. Make sure you're targetting \"Mods\" folder.": "模組路徑無效，請確保路徑指向'Mods'資料夾.",
  "Manage mods": "管理模組",
  "Close & Reload": "關閉並重新載入",
  "Close": "關閉",
  "Reverting mods...": "正在還原模組...\n",
  "Removing group will revert and remove all changes you made while these mods on this group where managed.": "移除群組將還原並清除該群組內所有模組在管理期間的所有變更.",
  "Removing mod will revert and remove all changes you made while this mod where managed.": "移除模組將還原並清除該模組在管理期間的所有變更.",
  "Folder will be moved": "\n\n資料夾將被移至 {}",
  "Max mod info": "每組最多容納40個模組.\n當前已有 {} 個模組，您正嘗試添加 {} 個模組.",
  "Checking folders...": "正在檢查資料夾...\n",
  "Valid folders detected:": "檢測到有效資料夾：\n",
  "Folders excluded (on _MANAGED_ path):": "\n已排除資料夾（位於 _MANAGED_ 路徑內）：\n",
  "Please move these folders outside first": "請先將這些資料夾移至 _MANAGED_ 路徑外\n",
  "Folders excluded for safety (on this tool exe path):": "\n已排除資料夾（位於工具路徑內 - 安全限制）：\n",
  "Adding folders from this tool path might break this tool functionality": "\n新增工具路徑內的資料夾可能導致程式功能異常\n",
  "Folders excluded for safety (parent folder of this tool exe path):": "\n已排除資料夾（工具程式上層目錄 - 安全限制）：\n",
  "This folder contains this tool exe file": "此資料夾包含本工具程式檔案\n",
  "Folders excluded because folder is parent folder of target group folder:": "\n已排除資料夾（是目標群組資料夾的上層目錄）：\n",
  "This folder contains the target group folder/parent folder of target group": "此資料夾包含目標群組資料夾或是目標群組的上層目錄\n",
  "Folders excluded to prevent unexpected error:": "\n已排除資料夾（防止意外錯誤）：\n",
  "This folder contains subfolders with name _MANAGED_ or is parent folder of _MANAGED_ folder": "此資料夾包含名為 _MANAGED_ 的子資料夾，或是 _MANAGED_ 資料夾的上層目錄\n",
  "Search mod/group by name or real folder name": "搜尋模組/群組（再次按空白鍵切換搜尋模式）",
  "Search": "搜尋",
  "Custom icon": "自訂圖示",
  "Mod icon": "模組圖示",
  "Group icon": "群組圖示",
  "Open in File Explorer": "在檔案總管中開啟",
  "Contact for help": "聯絡支援",
  "Search group by name or real folder name": "搜尋群組（再次按空白鍵切換搜尋模式）",
  "Search mod by name or real folder name": "搜尋模組（再次按空白鍵切換搜尋模式）",
  "Search mod in the current group by name or real folder name": "搜尋當前群組中的模組（再次按空白鍵切換搜尋模式）",
  "Failed to enable mod": "啟用模組失敗.\n請使用檔案總管手動重新命名模組資料夾，然後在設定中點擊「更新模組資料」.",
  "Failed to disable mod": "停用模組失敗.\n請使用檔案總管手動重新命名模組資料夾，然後在設定中點擊「更新模組資料」.",
  "Disable mod completely": "完全停用模組",
  "Enable mod": "啟用模組",
  "Each section name must be unique (case-insensitive), cannot save.": "區塊名稱不可相同（不分大小寫），無法儲存.",
  "Sort group by": "群組排序方式",
  "Name": "名稱",
  "Index": "索引",
  "Remove icon": "移除圖示",
  "Layout": "佈局",
  "Auto": "自動",
  "Carousel": "輪播",
  "Grid": "網格",
  "Everything is correct, but config files are outdated.": "一切正常，但設定檔已過時.",
  "Search group by name or real folder name only": "搜尋群組",
  "Mod forced to be fixed & might not working properly": "模組已被強制託管，可能無法正常運作.\n如需了解更多，請開啟檔案並搜尋「NRMM」.\n{}\n\n",
  "Mods path is invalid, please remove all illegal characters.": "模組路徑無效，請移除所有非法字元/符號.",
  "Reset Position": "重設視窗位置",
  "Mod was forced to be managed and might not working properly.": "模組已被強制託管，可能無法正常運作.\n如果一切正常，可以忽略此警告.",
  "Mod contains RabbitFx.ini, please remove it. You must only have 1 RabbitFx accross your entire \"Mods\" folder.": "模組中包含 RabbitFx.ini，請將其移除.\n你的整個「Mods」資料夾中只能有一個 RabbitFx.",
  "Mod is unoptimized and might slow down performance or even break other mods.": "該模組未經過優化，可能會降低效能，甚至導致其他模組發生錯誤.",
  "Found more than 1 RabbitFx.ini on your \"Mods\" folder, please use only 1.": "在你的「Mods」資料夾中發現多個 RabbitFx.ini，請只保留一個.",
  "Settings data corrupted. Data automatically deleted to prevent error.": "設定資料已損壞.\n為防止錯誤，資料已自動刪除.\n\n",
  "Make sure to re-check 'Mods Path' and anything else, on Settings tab.": "請重新檢查「模組路徑」以及其他設定，位於「設定」分頁中.\n",
  "Don't worry, mod datas are still fine!": "別擔心，模組資料還是好的！",
  "Open in browser": "在瀏覽器中開啟",
  "Edit link": "編輯連結",
  "Mod link": "模組連結",
  "Mod source": "模組來源",
  "Disable all mods": "停用所有模組",
  "Enable all mods": "啟用所有模組",
  "Do not forget to press Update Mod Data": "別忘了按「更新模組資料」",
  "Found ORFix.ini on your \"Mods\" folder, please delete it. Latest GIMI already have it.": "在你的「Mods」資料夾中發現 ORFix.ini，請將其刪除.\n最新的 GIMI 已自帶該檔案.",
  "Disable all": "全部停用",
  "Found more than 1 ORFix.ini on your \"Mods\" folder, please use only 1.": "在你的「Mods」資料夾中發現多個 ORFix.ini，請只保留一個.",
  "No Reload Mod Manager is running": "No Reload Mod Manager 正在執行",
  "Access it from Tray or Alt+W(default) while in your target game": "在目標遊戲中，可透過系統列或快速鍵 Alt+W（預設）存取",
  "Group Folder Icon": "群組資料夾圖示",
  "Optionally show group folder icons within File Explorer.": "在檔案總管中可選顯示群組資料夾圖示",
  "Generate Group Folder Icon": "產生群組資料夾圖示",
  "Auto generate folder icon when changing group icon": "更改群組圖示時自動產生資料夾圖示",
  "Generate ico files for all group folders?": "是否要為所有群組資料夾產生 ico 檔？\n這些圖示將會在檔案總管中顯示.\n",
  "Generating folder icon": "正在產生 {} 資料夾圖示...\n",
  "Generated folder icon": "已產生 {} 資料夾圖示\n",
  "Task completed!": "\n任務完成！\n",
  "Disable All Mods": "停用所有模組",
  "It may takes some times depending on how many groups you have.": "\n所需時間取決於群組數量.",
  "Generate group folder icon": "產生群組資料夾圖示",
  "Disable all managed mods by adding \"DISABLED\" prefix for each mod folder names": "透過在每個模組資料夾名稱前加上 “DISABLED” 前綴來停用所有已管理的模組",
  "Disable all managed mods?": "是否要停用所有已管理的模組？\n所有模組資料夾將會被重新命名為 “DISABLED_”.\n\n",
  "Usually only for troubleshooting purpose.": "通常僅用於疑難排解.\n之後需要透過右鍵點擊群組圖示，一個一個手動啟用.",
  "Disabling all mods...": "正在停用所有模組...",
  "All managed mods have been disabled": "所有已管理的模組已被停用",
  "Some mods cannot be disabled, please rename and disable these mods manually via File Explorer.": "部分模組無法停用，請使用檔案總管手動重新命名並停用這些模組."
}